咩原因你唔會save一個人嘅電話?

如果你地已經識左一段時間, 會msg對方, 咩原因你唔會save對方嘅電話?

懶

Ok

唔係特別熟 唔會單對單傾嘅都唔save

記得咪可以唔save

真係懶既問題黎
因為我知佢係邊個咪得囉

你確定佢當你朋友?

懶
背到味唔save

屋企人電話都未必有save
男女朋友就會save 既

save同唔save都唔代表啲咩

懶
反正都知道你係邊個
入唔入都無分別

Save都唔係好麻煩姐

唔重視既人，咪唔 save 囉，樓主明唔明？

唔識

反正都唔會認錯人ga la
我自己都無save幾個朋友嘅電話

懶
睇頭4個數字都知係邊個
save咗反而一個數字都唔記得

懶 一年同學 差唔多次次坐隔離 第二年先save佢電話

save黎有咩用
而家都係用whatsapp/telegram架啦
有曬名，揾人都係group揾

真係懶 我都無save

我會為左記得人地電話而唔save

所以公事同事電話都會save
父母 女朋友 識左十年既朋友 全部唔save
因為重要既電話係曬個腦度
唔重要既先要save

同事

唔熟 講親都係表面客套嘢

不過樓主唔好唔開心 有人真係因為懶而唔save

唔係喎
之前有男朋友 佢全家都無save 包括佢呀爸呀媽
問佢點解
佢話 都記得晒啦 又知邊個 save又要打名咁麻煩

唔洗記得佢地係乜水咪唔save

學校有個on9仔同我同組 除左佢之外其他人我都有save名

講左咩自己參透下

唔熟

你懶

識得一個人從來唔入電話
話記得晒

至從有次on9洗曬啲電話之後，就無再save人地電話，反正whatsapp 都搵得返

咁打比你 你認到d人咩?

打俾我既人都認得佢電話 唔認得佢電話既人唔會打俾我

你咪叫佢save返你囉
上面講左咁多原因唔理 係要鑽牛角尖 識着你真係慘

佢係肥婆

記性好

樓主都幾m

懶 gp入面太多人無save

樓主暗戀人地呀？

我次次1 save人電話就會同嗰個人吵 所以我重視嗰個人或者想同佢keep我就唔會save 除咗男朋友

一條友有幾部電話
本身有save一個
突然多個就唔會

我男朋友就係咁 所以連我電話都無save

懶
十幾年好兄弟都冇save

背到
唔識寫對方個名
或者想改個特別名（真名）

全部都無save

以前熟既人都會記得哂佢地電話唔洗save

真係懶 樓主唔好多心
我全家都沒入佢地電話

有啲人男女朋友都吾save

但我係因為呢個原因特登唔save屋企人

絕對係懶

唔關事

覺得過一段時間，大家就唔會再傾

熟既先save 唔熟既就唔會save

呢樣真係慘
利申 試過，之後憎左果個人，至今再無聯絡

project groupmate, 返工d old seafood 咪唔入

背ed

Whatsapp有佢名 同埋 懶

其實睇人架咋 我反而好少特別會save 由其是有共同gp既

真係因為太懶
懶到唔想慢慢禁入去SAVE

我有朋友真係咁，睇佢whatsapp全部都係number,
問番佢又真係記得係邊個

憎恨

求撚其啦
之後咪又要del

未同男朋友一齊之前會唔save佢名
因為想佢次次sd msg過嚟我都見住佢電話號碼，會快啲背到佢電話

唔需要我都唔會save

你以為自己邊撚個 一定要save你電話？

唔熟
或者唔想俾佢見到icon/status

懶 同唔係經常一對一whatsapp
有2個無save

記得咪唔save囉,全部屋企人都無save

諗太多

要好熟日日傾先會

Ok u win

調返轉
熟既先唔SAVE
反正都記得

啱呀